點解無人講肖建華係香港比人夾走左單野？

唔係香港，唔知平時大家係香港有無談論
但書店單野都咁大迴響，點解哩單野好似無人理？定係香港新聞無報？

港豬連831同23條都含，區區跨境執法算得乜嘢

大陸人捉大陸人唔會有人至7

有人理

推

賴昌星都話捉得好就知華人唔講法理
跨境執法
都就快變深圳市

支那人家事冇人想理
理都只會本人出翻黎話用自己方法返去，共產黨偉大

pish

你想點理？捉返個人大叫大陸放人？
邊個捉

最好全部大陸人遣返。